美股未開市/開市頭兩個鐘嘅指數數值都唔洗認真對待

日日都係開市兩個鐘後黎 V 彈，啊婆都識玩

然後尾盤急跌

盤前唔計

上星期五盤前升 開市直插出水尾市反V 今日轉劇本?!

今日係M

上星期連續四日同樣劇本!
擺明造市撚散戶。

大户最後手段
等散户恐慌性拋售
自己執平貨
SH

開市唔計
收市唔計
盤後唔計

升先計

真心求教 其實盤前後同開左市先交易有咩分別， 係我眼中同樣都係交易

價格波動大d
我認知係大戶少係盤前落單
你可以當冇分別

盤前後 成交疏舞上舞落易d

今晚就會火箭 正股驚閪

咁點解個個好似約定俗成咁等開市先買賣

根本呃貨想偷我雞？SH！

我由arkk 150時已經咁樣講緊